唔好再話利冇板凳深度乜乜柒柒啦

係勁就唔怕認